好期待睇到又有人不自量力跟風跑渣馬而死

練跑都出事啦

跑街有風險🤔

r.i.p.